巴狗皇狗入黎睇下

再望下自己似咩

兩登不嬲都咁on9
場場都搵野抽

平時唔見你咁講既 傻閪玩具狗

所以我咪講兩登
緊係包埋自己
你睇你起晒鋼咁

你都認ON9 咁無計啦 ON9玩具狗

學你地姐

講ON9點夠你黎呀

點學都做唔到你咁啦

華維迪個樣

我都係跟你學野姐對比起你真係蚊比同牛比

你世界級怨婦喎
cap埋咁多圖 連登應該你最勁

講怨婦點夠你黎呀
場場波都走入皇區摟屌 係公海又扮皇狗
冇返咁上下級數真係做唔出架

鳩白好波

足球上帝剷完拉膠仲攬頭攬頸

仲要改名心戰/爆閘以為人地唔認得
又唔諗下個名只係中文變英文

波台手畜學到一成算好

大家踢波都係打份工姐，你地仲上心過當事人

兩個小學生對話

禾幼稚園